已經知道左831係咪死左人喇咩？

大家仲要記住721.811.831

721未有警察為瀆職負責
黑社會出晒樣唔拉
831一定有事大家都知
不可放棄

我地要努力，先有機會贏
新屋嶺情況好差
我哋可以留意下個六個諗住入去嘅太平紳士俾警察拒絕之後而家情況係點樣因為佢哋只要入到去希望可以令到入邊嘅手足好過一啲！

831 831 831 —》唔好放過任何一個線索！

915國旗行動好成功!

推

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推！
唔好被黑警轉移！